759走到無力 竟然重新販賣香港版可口可樂 重要冇左良心價

759仲未識醒

4.5？
以前賣2.7
3年加左8成

仲要攻大陸
蝕59

車仔麵d野點嚟？
我好懷疑

琴日都見到
不過都係只飲日版
正好多

飲下面支真日版綾鷹好過

但講開可樂，之前賣o既日版可樂plus原來係香港可樂特登由日本入口，張成份貼紙係list香港可樂CS hotline

759步向死亡

自己玩死自己，擴張太快，涉獵範圍太廣

沒有洪非凡 759什麼都不是

阿信當年間八佰伴

我覺得佢有私人裝修公司

死肥佬去見毛主席啦

邪
三年時間盛極而衰

日版太甜

多氣

多氣正 個人覺得

日版最高

執撚左佢啦 肥佬 你啲貨唔得呀

鬼叫個死肥佬咁on9入撚晒d大陸野賣咩

1137都係

加果一兩蚊就嘈生哂
連登真係多窮撚

佢當日用可口可樂上位
今日似乎可口可樂.....

美版先最多氣好飲

賣香港版都鬧
咁賣大陸版咪要封鋪

雖然759係經營不善
但其他超市請D打手好心唔好開個咁低質嘅post啦
要插嘅野可以有好多
呢個唔算係乜野特別
開工專業少少好唔好？

當日 2.7

轉眼無哂

連759個fb打手都成日屌鳩佢 繼續唔入日本零食 執只係1,2年既事

仲2.7既話真係賺得你幾毫子

友愛買開8罐長期23元

友愛係邊樹

d好野永遠賣一轉
過一排就搵唔返

有牛果啲地方
[black]利申住過[/black]

屌.友愛邊撚度有牛
我果時打完魚放工上岸返屋企嫁

洪非凡係咪死左

你指邊一個員工先？

屌佢老味，我買開隻意粉

元州我買緊8罐 $22

未食過 邊到有都唔知

成也可樂
敗也可樂

大陸地方真係唔撚識

唔好執啊

屯門友愛有幾大陸

友愛

聽連登仔意見做生意，現實唔知會點

咁遠都拎黎講

全香港零售出貨量最多係便利店
$7.5/罐

巴打，我之前讀u個頭都有間
Year 1成日去，真係好多野賣，
但依家真係入去行一轉就即刻出黎

完美表演咩叫升米恩斗米仇，
買平價唔見你多謝佢，買返正常價求生存要俾你屌

白痴都唔會入呢種大陸礦泉水啦
又唔係平

Coke plus其實係swire 自己代理返，所有supermarket, chain都係問佢拎返貨

聽話759同日本生產商傾唔到合約

咁我改個字
唔會自己出啦

出都出有氣水

呢度真係冇人留心個價錢?
$4.5係超抵價
有幫襯開就知依家超抵價多數做7折，即係實際$3.1，雪櫃凍飲價$3.1都叫貴?
連呢樣都唔知，呢度有幾多屌佢賣$4.5嘅真係有幫襯開759?

利申：抵佢死，以前成日亂咁玩折頭，搞到成日改價錢，入親去都要帶計數機玩死客玩死埋自己

近排無日本啲樽裝茶賣

下
今日幫櫬佢話無折

日本貨？肥佬話不了

去759都係為左買日本零食。

好撚多乞衣

好多正價野貴過以前
成日標高先折
同一時間
日本冇通脹 yen跌 360賣緊平過佢
唔好再幫肥佬找藉口

D buyer 同個肥佬根本仲未醒
佢賣果D薯片根本就垃圾
依家369，松坂庫賣既野正過佢多多聲
人地360依家連湖池屋和牛薯片都有得賣
你769仲係賣緊D垃圾韓國薯片
屌

肥佬根本捉唔到香港人條路
果期興乜，興咩薯片好食完全冇頭緒
尻入薯片以為有人買，大佬睇見你包裝連拎起意欲都冇啦

打手睇路啦，一路追po一路滲，唔好搞到人反感先得架，原本想幫襯都涼左一下

買即食麵貴過優品7-8蚊，以後唔幫襯佢

759賣36定37蚊

呢度蝕姐. 賬面野. 佢講你又信.
係呀呢度蝕, 無講其他地方喎.
我公司ANNUAL叫AUDIT計完蝕到唔駛交稅.
其他入面D EXPENSE去晒邊我又要同你交代咩~(笑)

360都有打手
建華嚟㗎大佬

問題係759真係少左好多人,
附近既優品360超多人,
優品360係舖位炒家林XX開
759就係做實業既廠佬開

琴日都見到
係咪去超市攞貨
2 pack 8罐先3蚊罐

肥佬short 撚咗定d 伙計害尻佢。
自家牌子仲要大陸造都賣，個腦生屎

日韓大把零食可以黎呃港豬，入撚埋哂d垃圾貨又唔係平

759變左柒唔夠

替巴打盤生意擔心

$36
今日77折 $27.7
明日7折 $25.2

以前759 做得起係買人地係日本既貨尾 / 就過期既零食

而家做大左，如果仲賣日本野蝕得仲多

btw 賣大陸野仲咁撚貴，
應該呢2-3年就全線玩完

友愛邊到？

酒鋪

友愛定安定嗰邊？

友愛
大快活附近個間

岩岩睇緊本書講private label strategy，佢有record知邊隻好賣，再去搵人代工，減小自己奶野風險。

本身個策略冇問題，問題主要係班客唔buy，覺得同百佳惠康特惠品牌垃圾產品一樣咁cheap。

當然，如果打窮人市場就另計。不過，冇錢嘅人都唔會特別買水

賣平價好野變賣超平價垃圾
想唔執都難

百佳係地產佬李+x 開添
買野姐 邊間平咪去邊間囉

好少見大陸人幫襯759
多數去晒360價真棧

係囉
360啲貨邊度黎？？

巴打係樓上做？

360 d haribo 真係平到笑
可惜無酸沙可樂味

開眼鏡鋪

啱啱隔離有個post講洗黑錢

How much

講黑錢點會夠茶記好

日版好似好快無氣咁嘅

食屎啦，垃圾打手

港版先多他

次次入去都要考人數學,趕走晒D人

巴打聯絡方法係咩？想配眼鏡

無759我仲食緊百佳惠康啲珍珍薯片

佢無野好買我自然唔會幫襯
仆街打手人地賣正常價都要咬鳩人

係咪哩間

阿信屋d野越來越無驚喜，來來去去都是那些貨，好似流轉唔到咁...

你tg我吧

360 炒鋪狗開
759 奶共狗開
both

好食既日本野唔賣，賣垃圾韓國野，好耐無幫襯過

肥佬立即落地獄

巴打 我想知去你到驗眼要幾錢?

啲折頭好撚亂
無心機入去

當年佢扮良心小店已一早準備上市（係當年高登仔唔識野唔知上市要籌備起碼3年） 又跟車太貼

其實高登連登仔可唔可以有腦分析下丫

全部大陸野囉

你行出街茶記酒樓食物全部黎自大陸多架

雞蛋魚肉有邊樣唔係？

要鍵國最好罷食經濟封所大陸

759 1999年上市 2010先開零食屋

連登仔日日搵d 9 唔搭8 野黎嘈，好低b